Направете програма, която на входа получава целите числа ``n`` и ``m``, след това се въвеждат още ``n`` числа, а на изхода се отпечатва колко пъти числото ``m`` се среща във въведаната последователност от числа.

## Вход
На първия ред се въвеждат ``n`` и ``m``, отделени с интервал.  
На втория ред, отделени с интервал, се въвеждат още ``n`` числа.

## Изход
Отпечатва се число, представляващо броя пъти, в който ``m`` се среща във въведената поредица.

## Ограничения
* ``0`` < ``n`` <= ``100``
* ``0`` <= ``m`` <= ``100``
* ``0`` <= ``число`` <= ``100``

## Пример

### Вход: 
```
10 2
4 7 8 2 1 9 2 10 2 5 
```
### Изход: 
```
3
```

### Вход: 
```
3 1
10 3 0 
```
### Изход: 
```
0
```
